留意倒開始有人帶風向叫人唔好搞黨鐵

突然之間啲自稱黨鐵職員、車長衝晒出嚟叫人唔好搞黨鐵。班所謂職員講野9唔搭8，應該起碼一半係五毛。

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

901 機場測試係成功
辛苦曬行左20公里既手足 勿被帶風向

908 我希望美國巴絲手足都有遊行
聲援香港同埋同要請求美國國會通過人權法!

908 建議：
大量英文文宣/紙牌
高舉大量美國議員大頭相
(睇下邊個出過聲又重要既)
高舉大量國旗
唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼
補充文具需時又珍貴)
領事館門前唱國歌
無人申請不反 都要照上街

需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

認真想問

搞黨鐵有咩威脅到政府？

搞佢真好無效益
你搞到佢執笠佢都依然會向政府擺尾
妄想佢會唔幫政府咩？唔好傻啦

搞黨鐵純粹係度蝕民意啊！

喂 聽到人話破壞地鐵站啲黃底啞撚哂呀！ 點駁呀？
係政府教我地和平示威無用？
呢句說話說唔說服到中立撚撐我地破壞黨鐵？

831警察衝落黨鐵無差別襲擊/黨鐵幫運狗
咁你覺得黨鐵有咁多權限拒絕咩

真心覺得搞佢無撚用 對準政權 唔該你地

十月一見

10 月1 號有咩計畫？